有冇人好憎haters gonna hate呢句野

個個懶係睇開外國野嗰啲都好鍾意講

駁唔到人咪用呢句

Haters gonna hate hate hate~~~